Converse CDG

有冇人買過CDG convers 1970 高筒？

想問下size 要買大定係細dd??

我著Chuck Taylor 2 係要著UK10.5 但都係有d 夾腳

見呢對1000 好抵，想買

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

呢對個碼偏大

Fit size

呢對係偏大
我o係IT試完買左

建議唔好買
已經變咗公廁鞋
明明我一年前買嗰陣冇人著

要買都買新款 依家出咗去嗰隻好多心心嗰隻

已買，好多心心果隻唔鍾意

垃圾cdg play 已經比人玩爛左
仲講咩公唔公廁

我覺得呢對幾易襯衫

其實最近值得買嘅街牌有乜？heron Preston 啲衫我嗰幾正

900 零蚊對ok 啦
可能買慣垃圾NIKE

樓主喺網上買定係點

Selfridges 平靚正, ,大約三日就到香港

上去睇吓先，睇中咗對低筒

買買買，難得有大size

斷哂碼喇

我都諗住上網買
但selfridges無我size
得呢到有我size

有無人有興趣夾運費

對鞋1100 運費250
total 1350
加埋運費都係同出面買差唔多
但可以確保係真貨
有興趣share運費留tg